黎緊14號有八半有流星雨

各位巴打有咩地方介紹？
有咩要注意？

小心唔好揼到自己

推